阿布泰今起賣《蘋果》市民支持絡繹不絕 「係一個另類抗議」

中央直屬國企華潤萬家旗下的 VanGO便利店昨日起突然停售《蘋果日報》，市民質疑此舉為封殺《蘋果》，受影響報章約1000份。其後「黃店」阿布泰國生活百貨隨即宣佈在11間分店販售《蘋果》，每間預計販售100份。《蘋果》記者今早於各分店直擊開賣情況，發現特意前往阿布泰購買《蘋果》的市民絡繹不絕。

開多幾間分店

推

杯葛華潤

VanGo收皮

借位賣廣告
［奇行種］VanGo逆襲 倒米自殺式突擊 — 賣曬0進帳

仲有好大疊未賣